區議員是否要開班教長者上連登用tg？

有埋泛民議員成日開手機班

應該要教公公婆婆上連登